印尼準備起新首都，用300億美元！

300億比香港只夠起條馬路加條垃圾高鐵

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

我地一個島頂你幾個首都
到底印度係垃圾定香港係垃圾

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Ching... Indonesia =/= India...

眼殘 睇左印度sor

5條元朗天橋

5毛 洗白

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

單車位都8萬

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞